[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2388）

利華漢堡 dllm

漢堡9.5b
利華Win
南特Win
梅斯Win
馬賽9.5b

南特2-0

南特半大CASHED

中哂既上個post #999自己留tg

祝羊

Slow

南哥比球漢堡入啦屌

屌你漢堡包

gchi 一人一球

漢堡準備驗腦

漢堡快啦屌

漢堡幾分鐘 360直播寫25分鐘

新年流流都開0-0

漢保手足

法國波入左3球德國波又半和 老吾老套丫

頭先邊位手足話買客要驗腦

Feel到漢堡要針了

我想食漢堡包呀

有毒架！

利華goal

梅斯入未

Feel到馬賽又要0角

利goal

莉華 goal

海登咸 針

漢堡包入得未

利華好波

利華都入埋啦

利華易到...派錢波

馬賽無角

咁快gel

馬賽開波未

漢堡有毒

正氣上盤日.. DIU

重住半主位手足呢？

Gel你條尾

有所謂咩 主隊完全無攻勢

漢堡開埋先講。。

6000漢堡半主果位

梅斯神奇更衣室

上左大船

漢堡玩乜撚

gel你老母咩

漢堡禁屌唔入手...

漢堡 角球大凍過水

馬賽0角

漢堡大船

又話戒賭...

漢堡角大 海登針
一過初一黑到仆街

似9c完

漢堡係真係唔入定想入入唔到

漢堡又撚手足

準備比人入

算係禁屌，照睇上半場情況下半應該有波入，但唔知邊邊入

漢堡包準備
贏到即刻食m記

馬賽9.5B 驗得腦

真

角球大 頂你個肺

馬賽嗰場可唔可以是但搵一邊入

波爾多準備入

馬賽9.5b驗腦了

明亮勁中

not ok

馬賽封盤

紅鬼左

波爾多rc

波爾多出戰神卡

仆街 波多野紅左

屌你老母又中假波 rc

不如刷角

漢堡有咩理由輸？

波爾多針得

紅左個 仲洗旨意刷

買左受讓 又鋪草皮了

屌你老母波爾多

高空波佢鏟乜9

仲要揚無辜

漢堡 角球大 入球大

即場可以點補飛

馬賽睇準入角大

漢堡下半場半一全格ok?

波爾多守個和得唔得

國父有冇即場大細水？

OK

仆街即場買波爾多。一買完即出戰神卡

屌你老母法甲又踢物鳩

支持!!!!!!

馬賽咁都贏唔到真係唔賭了

屌入唔切6.5b

唯有再等

買左波爾多巴打唔駛灰心，馬賽無乜主攻力
破唔到密集，波爾多嘅今季剩係失23球
防守力算係好好

馬賽入佢啦

2.5s

咁客盤應該gel得

梅斯

Gel乜撚

波多野 戰神卡會唔會仲勁 快0:1

南特勁撚到...

南特30

456

南特正氣到 你老母漢堡入未

炸？

利華1:1

11

利華

又撚半大屌你老母

唔撚係掛利華 買乜針乜

生性啦利華

漢堡應該唔入了，唔跟大隊應該00

利華成隊仆街死啦

利華半客已取關

利華食得屎了

炒完拜仁贏唔到乙組仔？

盃賽勿認真

漢堡

漢堡角大真係唔會反底 細左好多場

下盤贏緊喎

漢堡角大針。。次次買次次針

漢堡咪撚妹啦

馬賽1-0

佢反唔到底

馬賽

漢堡goal

漢堡 goal

1:0

多仔個盤搞乜 跌到半一

漢堡nba ok?

買盤冇波入，大波又冇波入，買角又冇角
以後有呢隊賤種都識買了

咁多上盤..

屌你老母波爾多真係on9到震
買親場場都輸

漢堡南特輕鬆到

漢堡 1-0 紐倫堡

漢堡馬賽9.5jump
梅c jump

佔龍門咁撚勁，如果唔係已經3球在手

下盤日過了
今日係正氣上盤日

差你啊利華

掂

差利華

搏唔到佢反底 只想補飛平手走人

goall!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上盤日 角細日

買親即場都針 希望新一年生性

我都係...

快手456

ok

On9漢堡真係

馬賽NG 收息先

比多6c黎啦屌，新年買乜輸乜

照計贏到一球

坐過山車

寧願唔買都唔買無入球啦

咁又唔會 但佢廢撚到咁遲先入蝕晒水

唔知驚乜

紐倫堡唔刷角抵輸

又玩收息

南特快炒多對手幾球

馬賽易玩到

紐倫堡和未

以後一蚊不買漢堡角

睇得burger都知無入球

盃賽仔 所以1000過下引姐

波爾多可以點補?

買少少波爾多反杯

梅斯 快啦

7.5b 足水要

南特快啲入多球啦

屌一講又刷

下半場漢堡keep到禁屌，求下你入多粒

無場大。。

Cup未

漢堡利華

利華快入

連c未

6c

會中

波爾多追和 一世球迷

不敗了

紅左作客都有得杯？

果場難

比多4屍 漢堡

漢堡好似未夠皮
仲想入波

波爾多求下你追和

快手7c比我跳船

一球我都唔收貨啦

咁都要貼

補黎哂3舊水 將果3舊水屌埋去馬賽NG好過啦

漢堡唔刷c點入波

南特炸完唔識入？

紐倫堡真係廢到咁

上盤。細波日

上次澳假之後怕撚左
兩場都俾人杯

唔係
你見隊波0射門
就知根本唔想贏呢個杯
忙住護級，無謂加重負擔啦

漢堡18 號廢到， 成日鳩爆， 點知又過唔到人

利華上啊

屌你快連c

這樣補就真係可以安心去訓，難保真係會比人追和，不過睇緊直播係似馬賽入多球多啲

想買漢堡包Ng

利華爽手d入多兩球呀
輸半都唔得呀

c呀屌你老母，比我翻身好冇

利華收埋皮

屌個球探靜到好似壞左咁

21

利華...

屌你老母
利華降班啦仆街

啱啱gel利華條友

利物浦 利華

屌你利華又打假

屌佢老母臭西 咁撚早就gel
上盤手足多得佢唔少

漢堡下一球

咁又唔洗降班
盃賽來姐

係輸晒

利華贏完拜仁開半一.. 真係有哂劇本

Gel到飛起

漢堡平半上盤cashed

今晚唔記得食漢堡

南特個場快開大

入多粒啦漢堡

南特入多球得唔撚得啊

gel你老母西咩

漢8.5s練心

Burger 贏波刷咩

我7.5

對家入2球

利華-1走盤ok?

比角啦 紐倫堡 祝護唔到

海登gel ok?

驚西咩 客隊門都未撚射過

對家含撚就有

利華個場已經無睇啦。買左漢角s希望對沖下

紐倫堡 0 射門
假撚到

仆街漢堡角大串左海登。。又針

Gel到俾人cup埋

紐倫堡追和 我立即落樓買老麥

馬賽7.5s頂唔頂到

波都冇射過

漢堡可唔可以入多球

場場都得一粒點賭

最好笑係 踢左76分鐘
0 射門

唔射點追呀

繼續刷啦漢堡

2019啦...麥麥送啦

唉

呢隊利華點樣反cup拜仁3球架
對隊乙組仔都攻唔入

呢d 唔博lu
50/50% chance
可入 可唔入
純運氣既野我唔玩
我只賭100% ball

都係戒賭

德國班賤種狗排名愈高愈鐘意打假
得加柏係正氣隊

咁你早啲訓都得

快入啦漢堡包

點解會咁買。。。。

巴打睇黎真係要戒
唔係講笑 ......

角細日

2.5s gel ok?

呢個好笑

利華cup到初3入馬場

係 撚死了

漢堡又係度妹。跑唔郁咁

漢堡 盤 串 南特盤

or 頭先漢堡半場果陣, 買主勝／主FG

佢自我感覺良好100%

再假d
十分鐘追3球開個上盤出黎呀笨

睇返往績，隊西波之前對業餘球隊都淨係贏2:1

買左膽2:0

追中

屌你老母漢堡上唔到德甲真係有原因
同埋我真係屌你老母依幾日啲波洗唔洗全部一粒完場呀

波爾多ng?

漢無入球已經1.36 1.5s都gel得

撚雀贏錢
波仔豬錢

漢堡隊多粒啦

馬賽角大？

又比漢堡撚

漢堡入多粒啦

0射門wor

比佢撚死。2球都冇

馬賽5c

波仔好似玩左神奇更衣室

漢堡成隊做緊乜9

俾利華撚 唉

買左反cup 35倍

紐紋保0射門，射一腳氹下我開心都好

大船啊

利華古遜 我屌你老母

Hea踢都唔洗0射掛

3串1上盤 死斷一關
想起機都咁難

一早要啦

希望聽日賭局 贏到爆廠

彪哥出水救我

多仔有冇鬼 開半一咁好死

贈巴打兩隻字
「焗鳩」

要買有「焗鳩」成分既波
e.g. 南特已經入左 2球 , 2-0
基本上第 3球入唔入都得 , 太依賴運氣 , 要避

而南特頭兩球係make sense
源於要「焗鳩」咁鎖定勝利
特別係第一球
最「焗鳩」就係呢D

細波細角 狗會fat

德甲利好例子

紐倫堡 屌你老母 0射門老撚土

贏半都好啦

多仔full team 主場讓得半一.. 又派錢

垃圾隊

好彩skip 左利華 多仔都想skip

引主果位手足呢？

波爾多好似有劇本 主會紅

南特已經係咁狂攻 差D運仔

你買左咩中伏呀

有無水?

波爾多追和是夢？

有冇多仔個陣?

漢堡絕殺20是夢嗎

未有住

就係咁先撚

買左波仔中伏

0射門執到半條屍係咪還神

2隊都收工FEEL

假撚到…

未完場

好彩買得300蚊

漢堡8.5S 頂到出血了

又比漢堡撚。。。屌
次次斷佢

Gel撚定

超人笑死人

多仔 出晒gotze reus witsel 美國隊長 半一.

Burger 完啦 屌

柏達幫 客盤定入球大好

係啦
佢80分鐘後都冇再射門
比晒面客隊 （可能見客隊 0射門，所以識做）

終於有射門

我7.5s

漢堡果種好撚假下, 有得射唔射仲要CUP 一下先射

漢堡 1-0 紐倫堡
FT

屌你老母特登射唔入

食屎啦2粒都冇

有冇人有睇

屌你老母利華

紐倫堡廢撚到

漢堡入球大 輸埋

唔好睇少多仔盃賽果種妹

再買漢堡角斬手指
追數期間再買過關都斬手指

靜靜雞執左兩場no goal

乜撚都細。唉

佢歐聯炒馬體40

紐倫堡 0 射門
所以漢堡識做
唔進一步羞辱對家
漢堡80分鐘後冇晒射門
係臨尾幾分鐘又交戲射下咁

護級都未搞惦
邊得閒打隻杯

明明果尾果下, 空晒射遠柱好大機會入
係都要CUP返中間

馬賽7.5s頂住

屌 手痕入多1千又針埋 依幾日啲波西撚到

前日開始冇贏過。。過關狂斷一。。

馬賽立即停止刷角

多仔1000%

波爾多追和集氣

呢類飛機盃真係少注為妙

陰陽彪有無水打救世人

德盃+ 40$ 落街買啤酒好了

多仔主場半一1.8 驚死冇人買

怕有伏

輕鬆到

我買

上場先畀多仔妹足半場豬半 仲要宜家回盤上半一不了

有排頂...

可惜呢個係19德國盃

主場好l勁 讓半一
同魯營讓一球球半 有咩分別

不來梅作客紐倫堡都贏唔到

馬賽NG 針

兩場一樣都係回飛回到降盤

英格蘭足總盃 賓福特 對 班列特
英格蘭足總盃 狼隊 對 梳士貝利
德國盃 杜伊斯堡 對 柏達邦

三場半全大OK?

諗緊買唔買

咪刷角呀仆街

馬賽係咪打多個架
妹咁耐入得一球

買大算
多仔主場9勝1和 半一1.8..
唔敢買

多蒙特點買

開到3.5球原來

上盤啦

屌那星，波爾多個龍駛唔駛咁勁呀

多仔得反半一，不如買讓球和

賭波又唔掂 做gym又唔掂 早抖啦你

單棍qpr算

7.5s心臟就爆

波爾多 come on!

波2多

樸串柏

多仔 柏達
狼隊 入球大

樸茨

樸
串強者對家

明知有伏都買左多半大

得罪講句 買雲達不來梅既唔該認真諗下自己仲適唔適合賭球

今晚希望7場中6場

梅斯個場派彩未

賭球？

新年串晒上盤當買6仔算 睇下多仔會有幾假先

波追和一世fans

星期六一億6仔

咪臭係, 屌馬賽老母!

波爾多入未

馬賽 波爾多入多粒啦

死垃圾馬 打多個都唔識入

多仔

咪撚玩啦屌你老母法甲兩隊閪波

2:0 real?

20!!!!!!!!!!!!!!!!!

GOALLLLLLLLLLLLLLL

完場啦屌 冇錢點賭

接納 3038 下一隊入球 星期二 5
馬賽(主) 對 波爾多(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.49

$ 1,000.00

叫到最後一秒先有

等派彩買多仔FG

Real goal?

Var

Offside機會大啲

雲達GOALLL

多仔秒針

多仔 主場半一 好波

炸...

多仔輸波刷c唔該

炸

雲達

笑死 最後一秒都無

多仔CUP硬 唔入反CUP仲等咩

屌. 柒左唔好推

球罰球咁樣俾人執到
咁搞笑

屌

馬賽 vs 波爾多

1:0 / 6C FT

0-1

馬賽dllm

Ok 唔好推

多仔半大-1

我屌你老母var真係累人累物

個領隊教完路就入左波

推

多仔唔拎豬肉獎

比馬賽撚死

仲要黃色字 懶獨特

10左...？

依家買多仔反cup都有2.2 好過買盤

買些小多仔反cup

狼GOAL

應該係快推1001

賓GOAL

多仔反杯買唔買得過

又話多仔好care個盃？

7.5s頂到心臟病

比var累撚左好耐獲，邊個撚屌諗出黎

qpr 入未

有睇live就唔會

英超有既話應該好多人爆血管

點解我睇係多仔唔care

多仔刷c未

之前係無機會聯賽冠軍先搶盃仔依家聯賽有機會當然對盃仔意慾唔大

2:1 ft

系

猶疑買多仔半主同半大 揀咗半主 仆街

原來下星期歐聯
咁快

發達10分鐘3角

all in多仔反盃
訓醒收錢

多仔半大未

等收錢

派彩未呀屌你老母死狗會

多仔主場半一都買

但都強陣

多仔個場點補好

g chi

多仔搣得飛，唔想贏咁

睇返多仔上兩場都係和波
再120分鐘reus絕殺...痴撚線
買晉級算

屌你葛斯玩乜野後腳

狼隊 2.5/3B -1

qpr

有無多仔嗰場LIVE LINK?

得罪講句 fullteam 一球球半回到半一 咁都買上盤唔該認真諗下自己識唔識賭球

多仔禁屌緊 有喲驚

多仔上力未?

多仔隊閪野同鏝一樣 唔深唔買

多狗上力未

多仔好正氣架啦

有乜撚野理由買上盤

唔明

有咩見解？

買和

多仔都幾積極

多仔唔識買， 所以買左狼隊半大x多仔入球細，一陣多仔補少少飛就算

回2個盤 睇凱利指數根本主就無可能贏

咁按左層樓買下盤未

積極好了，原要刷角

有參考價值囉 唔會咁撚博allin

雲達下球

人生太短 出手要更大

呢到邊到有人allin 反手黎？
係咁jer上盤

Qpr 入得波未 屌哂你11個

秒goal=半細

雲達
買唔切讓球主客和+1
0-1 即場買當買左+1

雲仔差D入多粒

.....雲達下球未

雲達好似係fullteam，同上次作客多仔個陣只差1個人
相反多仔得7個人算得上係正選，當多仔換人就買主ng

newport入未

多仔隊仆街又撚賭仔

呢幾晚有邊場唔係？

等出艾卡沙先博多仔下球

多仔one more

多仔唔入俾人入啦

多仔好撚廢
係咁猜去後面
又唔撚落底
隻4號仔冇腳好波

入波啦屌你qpr

角細日 屌

多狗立即停止刷角

多狗屌你老母

點賭

英足全部大得唔得

狼隊 2.5/3 B 搞店

唔出Paco Alcacer點入波

成日踢埋D矮仔陣ON9999999999

Qpr又係賤種黎

半大jump 死多狗

7.5s手震中

睇到佢有得入都唔入真心想屌出來

奇蹟半大

咁都有半大 過引

好波多仔 1:1

1-1

Reus罰球勁撚到

好波來斯

半大GGGGGGOOOOOAAAALLLLLLLL

多仔又劇本2:1 讓和架啦

絕殺半大

本大ge l

補時本來+2

+3射入

多仔真係打reus 艾卡沙兩條友 屌你老母

2:2波膽似樣

唔係3.5s都爆呀

買左7.5s點算

好撚廢

又唔買中鋒,D直線又唔夠通透

等聯賽又俾拜仁迫上去

多仔果場入定角大

要跳 雲達好撚刷得 如果佢肯刷

拜仁就算啦 除左利雲
成班回晒塘

8.5B有無同路

屌 真係多仔半大 唔係半主

利雲都回哂

希望停15mins角 比我7.5逃生

上次12m miss

太低水 等開波再買

狼 半大全大 開曬

SOR

其實想講加柏,打左拜仁

屌你多仔 頭廿分鐘係咁搶攻 之後20mins妹撚到
到40分鐘又攻多轉
根本可以一早半大 仆你個街

雲達頂唔頂到。。

博下運先

叫得reus既罰球都有咁上下

角細平安鐘

QPR入未

補多仔W囉

發達邦

正仆街黎

杜伊斯堡1-0

仆街 3x1差賓福特大波
new port W 梳士貝利+2頂實

不來梅頂實
QPR入波

多仔又無角 qpr又無波入

角細頂實

多仔ng pls

賓福特 2/4
快入波

多快cup

多角大點算

1:1

停止刷角

等收皮

多5c

唔好刷啦

差5c 多仔都無心邊路

柏達邦cup 9埋
屌

QPR賤種入未

多仔係咁係中間打邊爐傳傳傳

咁就啱啦

8.5大 多仔 100%

打和得唔得隊垃圾主咁比人cup

賓福特入波未 屌

雲達ng 10000000%

7.5s頂住

qpr goal

買5舊水就係咁中..
屌佢個西

咪幫我gel.. 未完

睇多仔踢法 後悔入角大 成隊斷腳啦 中間入唔到又想硬入

多狗肯認真未

杜伊斯堡追平未

多仔 有冇link

想睇多狗出局

買左多仔？買左就唔好睇啦，激死你

睇黎兩條飛都準備斷一
4x5 紐波特+1 杜伊盤 不來梅盤 QPR盤
3x1 梳士貝利+2 紐波特W 賓福特大波

睇緊了 岩岩搵到 過關串左
睇下有冇半格算

賓福特比多粒！

qpr goal 2:0

杜伊入未？

多狗成隊斷腳

泥水

屌 柏達邦3:1

發達幫 差你炸多仔 條4串1

多狗和波係咪要加時

賓福特大波搞掂

主場咁多球迷要睇住多仔跟盤做人
真係慘

大波嚇4 半0

梳士貝利頂撚住

多仔成場都係到猜都幾撚做出面..

每次主場波輸 我都諗緊現場球迷諗咩

屌你 多仔一條角死哂 qpr唔好半0全3

Buy?

多咁都冇12m

賓goal

幫主隊諗藉口
安慰自己唔輸下踢下假波邊有轉會費買人

正一仆街波 比人反3粒

e場諗左好耐買客定大波好

多仔入球時間到

岩岩利華我屌你老母牙

多one more

多仔入未

或被入

兩邊是但比多粒我

多仔d 進攻數據都幾撚勁

4x5斷杜伊斯堡 唉

睇緊就知咩事

多仔有大注飛

多仔入呀 半盤都好

m2
最後要咗盤

要左大波

我法國呢排未買過角大

多狗肯換人未

收到order要入

和波加時？

角細黨大勝日。。。

狼隊打和派200 10個抽

lm

Lm

LM

點解多仔射門咁少？
但進攻數據咁勁既

你知道得太多了

半2全2

係人地半場玩波又攻唔入禁區

唔係臨尾爆我角細呀？

6c 多撚謝了

想輸都唔好咁明顯吖屌你老母多蒙特

成場係到猜波 完全唔想贏

究竟策劃緊啲乜嘢

絕殺啦

多7c

無敵主場讓半一

快打和啦狼狗

屌你老母多蒙特
成隊斷腳降班啦

補2姐係冇絕殺啦

頂住呀仆街7.5s呀

7.5 S 又瀨屎

No goal cash

妹都加時啦求下你

7.5 8.5 9.5全cashed

Same 仲有10.5s 9.5S

屌你老母又玩加時先晉級，空難死啦多狗

8.5s 7.5s 瀨屎cashed

強陣

停左半個鐘角
都唔算瀨屎啦

all in 多仔晉級啦屌

爽

又贏番漢堡 馬賽角大果d

又登場

劇本 多晉

感覺上55波，買雲達值搏啲?

快出場事前俾我買對家

Everyday要問馬會拎10k走

角大撚呢 唔出黎既

一定多仔晉 唔曬錢搏！！

明尼路收錢
南美波易到

笑死 事前未見過中一次
只貼贏個d 我都優越登場啦

搏啲就買下一隊多仔

No goal

一定

終於贏錢

朝上又有CF

Daillo廢撚到

跟. 多仔晉收息

星蛇唔好咁
我買左多仔晉

睇岩梅格fg

吓 我覺得會磨到互射12M啵....
而雲達個龍係正選龍，多仔係後備龍
買雲達搏唔係曬錢...(好似係)

想要

我小注買就係咁中了.
年30 入5K
依家20K

KEEP住細細買

馬會領先世界 第一個轉平半

正氣，想要

主場12碼 你估今日港超聯對人妻咩

12M係講運氣同龍門級數，主場12M勁啲?

加時都仲未起過腳
回飛點到隊波走晒樣 唔敢買晉級

4串5斷多仔=無賭過

metoo
明知有伏都仲搏上盤 新年要睇下醫生先

多毛GOALLLLLLLLLL

12碼都唔洗踢

其實睇LIVE多仔90MINS 都踢得算近旁
係輸運姐

多仔又撚手足

多高

唔係掛.. 我睇左半個鐘 除左91個頭鎚中龍
冇射過波.........

多狗小心仆街

2倍已買

1.55 晉級 升到1.68
證明好多人搏雲達

買左雲達

左閘仲撚廢 睇左成場
冇腳好球

3:1 準備

.. 愈黎愈小時間姐

上半場好多球入肉波
下半場就少D係真既

買左no goal 針左

晉級同少時間邊關事架...

十二碼55波架ching

.... up to u

因為射12M 強同弱個賠率唔會差咁遠.
愈少時間愈大機會踢12M. 咁咪關事囉

又好似係

好在無貪心買反cup買晉級

明尼路半大 goal

死仆街 足球好撚黑暗
跟盤踢
正氣d都唔得

多仔下球幾好博

2-2

嘩屌. 2:2

2.2

買乜輸乜
買多仔上盤又豬，買雲達晉又豬
買明尼路又豬，買波爾多又豬

睇黎要比多仔撚

未豬啊ching

有希望啦2-2

雲達ng幾倍，冇睇到

5-6倍左右

諗緊買咩晉好

5倍幾

真心覺得多仔 踢到咁 冇咩心機爭
半場又換走reus..
下星期又踢歐聯
利申未買晉級
驚了

4.05

新年流流已經要JUMP

ng 5倍尾

4.6 好似

買邊邊晉好

兩隊仆街，加時先認真

晉級買高水

未jump
我9倍補左雲達晉

兩隊撚屌迫害90分鐘大波

無錢補 馬會琴日又唔開

醉了

想要梅格
名都未聽過
馬會轉平半

3:2

屌3-2

cls....加時先上力

3-2

痴線. 加時先黎NBA

普列錫條契弟又幾撚勁

多仔正一仆街，唔到緊張時候都唔上力
一早上力咪唔洗打加時囉

迫害大波BLACKLIST

加時完全變左身

場波撚狗？

3:3射12m啦

逼害上盤手足

咁都比多仔晉級到真係無天理

屌你老母多狗認真踢幾游刅有餘

all in追哂落去

90分鐘 妹撚到 完全冇心送粒波入網

加時都入到3球

多狗呢隊仆街波真係要斷腳死，逼害上盤

3:3

3-3... CLS 波

嘩屌你老母笑撚死我

屌 又比佢呃多次多仔下一球

笑到仆街

8.7倍佩NG， 19倍晉級

Cls

12m

雲達晉級100%

屌你老母多仔出居啦 唔係你第一球 之後應該唔會nba

信念夠就贏錢

等睇

無錢買 巴打就發啦

30分鐘4球
屌你之前果90分鐘係度踢緊乜

好彩補多次雲達晉級 一定有得贏

我要睇12m

Same road

雲達晉
唔好4:3

其實多仔由半場開始晉級1.44倍就知撚狗，唔通真係派錢咩

如果雲達晉唔到可唔可以派我 琴晚輸好多

撚足百二分鐘

好似唔係
但我印象呢個係主場杯黎

不如講下輸幾多

屌你老母多蒙特

年年未見過智利大學出到線

邊邊個龍勁啲

90分鐘兩球，30分鐘四球

3:3 FT 互射

兩場主勝要了

你講起又係

屌3:3既
嬲到熄左冇睇
等睇多仔特登炒飛機出局

撚足120分鐘

痴漢的
19倍客晉 。。

雲達定多狗

下盤手足表示支持多仔出局

輸30$ 我成副身家
諗住一陣用黎買M記，睇黎要食二手飯

強者半大

多仔個龍真心廢

住邊 請你食飯

想買雲達

咁快燈

南球杯定自由杯 係主場杯
記得有個杯 全部主場贏

唔買多仔了 垃圾

強者....

屌 好老實 真係有錢都唔太敢12碼買不來梅晉

邊隊射先?

多仔12碼落飛 1.76

兩個盃都係啦 隊隊主場搵食
有啲海拔又高

好緊張，成場比賽最緊張時刻

多仔後備龍（好似係）

劇本波真係老撚土

多仔miss

重注左多晉

多

第一球就MISS.. 笑料

多仔龍好似廢廢地

放心到客miss

多
雲

多仔棄杯 爭冠了

雲達goal

雲達1-0

雲達龍

又365睇12m練心

多再miss 88

早知9倍嘅時候先買雲達

第二球再MISS.. 冇心踢就一早出局啦

多仔再miss

雲達再goal

多仔唔識射12碼？

再miss

Goal 0-2

屌 12 同19倍無買
剩係買左2.4倍炸

多狗抵撚死

客晉

Ching你有錢食早餐了

重現上星期澳假80倍反杯奇蹟

萊斯葛斯落哂場得返班後備

雲達正選龍

1.94買唔到

1-2

強者呢1 2年個主場無料黎
高原主場 渣ga

19倍晉 買幾百都夠過肥豬年

唔同16-17年啦
比人買撚走啲人

你就好啦，無買到

1-3

難為主場球迷
睇班戲子做戲

其實邊個敢買，距離完場差唔多剩返3分鐘先開角球入波

2:2買左2000客晉秒3:2
13倍。。。

2-3

乜都買唔到

2-4 ft

一樣 以為秒針

客晉了... 屌. 冇補飛玩尻我多毛收息

2-4

完 我

雲達晉了
有錢食飯

客晉cashed

1.88上左船

算 汁番2500好過無

又收息變收皮

抵不 多仔 唔好再出黎害人

抵死垃圾多狗

#metoo @2.22買完就3-2

買唔撚到客升 屌你no goal就極速買到

無到到，明尼路，原來比人禁屌緊

屌你老母閪換走reus
個領隊食撚屎

乜撚野垃圾劇本好彩頭先見唔對路買咗個不敗

好彩有補飛 多仔垃圾

買左ng$100 @ 7 拎尾數買估唔到真係十二碼劇本

明尼路cup呀

強仔好波出埋局
半場換撚左reus on9..
冇心贏 仲出full tean呃人買屌你老母

最仆街係多仔，頭一球就Miss，如果佢入咗起碼我可以追多注高水100%客晉

多仔做咩出後備龍？
懶特別？

其實都睇得出，根本半場多仔晉級1.4之後一直keep住真係引鳩人買

原來呢到無人買明尼路個場

有冇按左層樓落去買？

一早打到好似加時咁打,晨早贏左啦,正一撚屌

個個掛住睇多仔嗰陣睇到心燒心唔得閒買其仔

買左明尼路

打盃賽出後備龍好正常咋啵...

理想

現實

我都係五點半嗰陣平住咗

多仔 利華 今日撚完
聽日又有rb 04

注*

贏400$仲係咁嘈....

注碼咁似我

明尼路入未

未來人 下場買咩
按層漿糊山莊跟你

有冇人下場直屌主勝

屌有冇人知梅格 咩料黎
賭咁耐第一次聽
訓唔著想單頭呢場

智利大學轉埋盤...
原本平手盤...

由平手變讓半 好想要 智利大學一打非佢聯賽就廢到不要不要

買左首入收左錢就取消關注

但係點睇都似和，覺得買梅格最後會輸半

呢隊....每屆外圍賽第二圈都出局既球隊

Ok all in 和

。。。

唔好咁衝動

想要cf，聽朝醒唔到想買定

呢場第2圈
屌訓教算 廢事輸落呢d on9波到
廢鬥廢

智利大學串尼卡沙

巴希亞

3場都要客了

唔係好明開尼卡沙+1 咩玩法

南美波買主隊是常識吧

強者對家咁高水

FEEL 到明尼路80分鐘入波

cf定尼卡沙好

Fk no goal confirmed